<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Ruang Kerja &#8211; Loyagami Indonesia | Real Asset Based Business Investment</title>
	<atom:link href="https://www.thirdhome.space/category/ruang-kerja/feed/?simply_static_page=1016" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.thirdhome.space/</link>
	<description>Gateway to investment banking of real asset based business</description>
	<lastBuildDate>Thu, 28 Oct 2021 09:59:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>id</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>Powered by Teleciuos?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Generasi Milenial Indonesia Memasukkan Rencana Kepemilikan Rumah Di Urutan Akhir Rencana Keuangan</title>
		<link>https://www.thirdhome.space/ruang-kerja/generasi-milenial-indonesia-memasukkan-rencana-kepemilikan-rumah-di-urutan-akhir-rencana-keuangan/</link>
					<comments>https://www.thirdhome.space/ruang-kerja/generasi-milenial-indonesia-memasukkan-rencana-kepemilikan-rumah-di-urutan-akhir-rencana-keuangan/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[firmans]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 Aug 2021 15:44:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Investasi dan Keuangan]]></category>
		<category><![CDATA[Ruang Kerja]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.loyagami.com/?p=4385</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
		<div id="fws_63c7b78a9ba7c"  data-column-margin="default" data-midnight="dark"  class="wpb_row vc_row-fluid vc_row top-level"  style="padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; "><div class="row-bg-wrap" data-bg-animation="none" data-bg-animation-delay="" data-bg-overlay="false"><div class="inner-wrap row-bg-layer" ><div class="row-bg viewport-desktop"  style=""></div></div></div><div class="row_col_wrap_12 col span_12 dark left">
	<div  class="vc_col-sm-12 wpb_column column_container vc_column_container col no-extra-padding inherit_tablet inherit_phone "  data-padding-pos="all" data-has-bg-color="false" data-bg-color="" data-bg-opacity="1" data-animation="" data-delay="0" >
		<div class="vc_column-inner" >
			<div class="wpb_wrapper">
				
<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
	<div class="wpb_wrapper">
		<blockquote class="wp-block-quote">
<p>“Saya sudah 16 tahun bekerja dan untuk memiliki rumah rasanya sulit dan tidak mungkin dengan kondisi saya saat ini,” kata Bunga, 37, yang tinggal di Lenteng Agung, Jakarta Selatan.</p>
<p><cite>Bunga Pertiwi Adek Puteri</cite></p>
</blockquote>
<p> </p>
<p> </p>
	</div>
</div>




			</div> 
		</div>
	</div> 
</div></div>
		<div id="fws_63c7b78a9c5b7"  data-column-margin="default" data-midnight="dark"  class="wpb_row vc_row-fluid vc_row"  style="padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; "><div class="row-bg-wrap" data-bg-animation="none" data-bg-animation-delay="" data-bg-overlay="false"><div class="inner-wrap row-bg-layer" ><div class="row-bg viewport-desktop"  style=""></div></div></div><div class="row_col_wrap_12 col span_12 dark left">
	<div  class="vc_col-sm-12 wpb_column column_container vc_column_container col padding-2-percent inherit_tablet inherit_phone "  data-border-radius="5px" data-shadow="small_depth" data-padding-pos="all" data-has-bg-color="false" data-bg-color="" data-bg-opacity="1" data-animation="" data-delay="0" >
		<div class="vc_column-inner" ><div class="column-bg-overlay-wrap column-bg-layer" data-bg-animation="none"><div class="column-bg-overlay"></div></div>
			<div class="wpb_wrapper">
				
<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
	<div class="wpb_wrapper">
		<p>Sebagai pekerja kantoran dengan satu anak perempuan, Kiandra Anaia, 5, Bunga mengakui bahwa kenaikan harga rumah di Jakarta menjadi alasan utama mengapa ia memutuskan untuk menunda mimpinya memiliki rumah – mungkin selamanya. Bunga menggambarkan dirinya sebagai bagian dari “generasi sandwich” yang menjadi tulang punggung keluarganya – setidaknya lima orang bergantung padanya. Kedua orang tuanya tidak memiliki dana pensiun, sehingga Bunga harus menghidupi mereka. Adik perempuannya juga memiliki seorang putri berusia 6 tahun yang akan memasuki sekolah dasar. Mereka semua tinggal di rumah ibu Bunga.</p>
<p>“Gaji saya dibagi untuk kami berenam jadi yang saya lakukan saat ini adalah fokus pada kebutuhan saat ini dan pendidikan anak-anak,” kata Bunga yang juga memiliki usaha kecil-kecilan yang menjual limun. Bunga baru-baru ini berpisah dari suaminya dan tidak menerima tunjangan – situasi yang semakin memperburuk rencana untuk membeli rumahnya sendiri.</p>
<p>Bagi Bunga, bahkan menabung untuk uang muka membeli rumah atau apartemen itu sulit – apalagi jika properti yang dimaksud berada di Jakarta. Pada tahun 2019, Bank Dunia menerbitkan sebuah laporan yang mengutip bukti yang menunjukkan bahwa rasio harga rumah terhadap pendapatan di Jakarta lebih tinggi daripada di New York.</p>
<p>Laporan tersebut mengutip perhitungan yang dibuat oleh Badan Pusat Statistik (BPS) yang menunjukkan rasio harga rumah terhadap pendapatan di Jakarta menjadi 10,3, sedangkan Denpasar, Bali dan Bandung, Jawa Barat masing-masing adalah 12,1 dan 11,9. Data Demographia dan Nomura menunjukkan angka tersebut dua kali lipat dari rasio harga rumah terhadap pendapatan di New York dan Singapura.</p>
<p>“Jika saya membeli rumah [lebih murah] di luar Jakarta, saya akan dikenakan biaya lebih di masa depan – mulai dari transportasi hingga kebutuhan orang tua saya,” katanya. “Jadi membeli rumah bisa menunggu nanti. Saat ini yang terpenting adalah kebutuhan sehari-hari, memiliki asuransi jiwa dan menabung untuk pendidikan anak-anak,” kata Bunga seraya menambahkan bahwa ia bisa mengandalkan kantornya untuk asuransi kesehatan. Bunga mengatakan dia melihat orang Indonesia lain yang bukan bagian dari &#8220;generasi sandwich&#8221; lebih beruntung karena mereka hanya bisa fokus pada diri mereka sendiri atau mungkin anak-anak mereka.</p>
	</div>
</div>




			</div> 
		</div>
	</div> 
</div></div>
		<div id="fws_63c7b78a9c9eb"  data-column-margin="default" data-midnight="dark"  class="wpb_row vc_row-fluid vc_row"  style="padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; "><div class="row-bg-wrap" data-bg-animation="none" data-bg-animation-delay="" data-bg-overlay="false"><div class="inner-wrap row-bg-layer" ><div class="row-bg viewport-desktop"  style=""></div></div></div><div class="row_col_wrap_12 col span_12 dark left">
	<div  class="vc_col-sm-12 wpb_column column_container vc_column_container col padding-2-percent inherit_tablet inherit_phone "  data-border-radius="5px" data-shadow="small_depth" data-padding-pos="all" data-has-bg-color="false" data-bg-color="" data-bg-opacity="1" data-animation="" data-delay="0" >
		<div class="vc_column-inner" ><div class="column-bg-overlay-wrap column-bg-layer" data-bg-animation="none"><div class="column-bg-overlay"></div></div>
			<div class="wpb_wrapper">
				
<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
	<div class="wpb_wrapper">
		<p>Ria, 29, yang tinggal di Yogyakarta, lajang tanpa anak dan mungkin bukan bagian dari “generasi sandwich” yang disebutkan Bunga. Namun, memiliki rumah tidak terlintas di benak Ria saat ini.</p>
<p>“Mungkin, saya akan memikirkannya ketika saya berusia 33 tahun,” kata Ria, yang bekerja di sebuah organisasi internasional. Sebagai wanita lajang, Ria merasa sedikit canggung saat mencari properti di Indonesia. Dia mengingat pengalamannya dengan seorang agen properti dan pertanyaan pertama yang keluar dari mulutnya adalah apakah dia sudah menikah atau belum. “Alih-alih bertanya di mana saya bekerja,” dia menyindir.</p>
<p>Alhasil, Ria memutuskan untuk sedikit memanjakan dirinya dengan jalan-jalan atau membeli aset seperti emas atau saham, di mana status pernikahannya tidak akan pernah menjadi masalah.</p>
	</div>
</div>




			</div> 
		</div>
	</div> 
</div></div>
		<div id="fws_63c7b78a9cd84"  data-column-margin="default" data-midnight="dark"  class="wpb_row vc_row-fluid vc_row"  style="padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; "><div class="row-bg-wrap" data-bg-animation="none" data-bg-animation-delay="" data-bg-overlay="false"><div class="inner-wrap row-bg-layer" ><div class="row-bg viewport-desktop"  style=""></div></div></div><div class="row_col_wrap_12 col span_12 dark left">
	<div  class="vc_col-sm-12 wpb_column column_container vc_column_container col padding-2-percent inherit_tablet inherit_phone "  data-border-radius="5px" data-shadow="small_depth" data-padding-pos="all" data-has-bg-color="false" data-bg-color="" data-bg-opacity="1" data-animation="" data-delay="0" >
		<div class="vc_column-inner" ><div class="column-bg-overlay-wrap column-bg-layer" data-bg-animation="none"><div class="column-bg-overlay"></div></div>
			<div class="wpb_wrapper">
				
<div class="nectar-animated-title" data-style="color-strip-reveal" data-color="accent-color">
	<div class="nectar-animated-title-outer">
		<div class="nectar-animated-title-inner">
			<div class="wrap"><h6 style="color: #ffffff;">Isu Pembiayaan Kepemilikan</h6></div>
		</div>
	</div>
</div>
<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
	<div class="wpb_wrapper">
		<p>Marine Novita, CEO Rumah.com, situs web yang menawarkan rumah untuk dijual atau disewa, mengakui bahwa berdasarkan survei perusahaannya terhadap 1.000 orang termasuk milenial, proses KPR atau pembiayaan kepemilikan rumah masih rumit.</p>
<p>“Surat-suratnya cenderung rumit. Kami di Rumah.com bisa membantu sampai proses ke bank. Kami juga bekerjasama dengan salah satu bank dengan harapan dapat mempermudah proses pengajuan KPR. Namun, tentunya pihak bank perlu diingatkan agar bisa merespon dengan cepat. Kadang ada pelanggan yang melamar hari ini, tapi responnya datang beberapa hari kemudian,” katanya.</p>
<p>Andra Matin, seorang arsitek, mengakui bahwa meski sudah bekerja keras untuk menyediakan hunian murah dengan penekanan pada estetika, dia masih melihat banyak generasi milenial yang kesulitan membeli rumah.</p>
	</div>
</div>




			</div> 
		</div>
	</div> 
</div></div>
		<div id="fws_63c7b78a9d4f0"  data-column-margin="default" data-midnight="dark"  class="wpb_row vc_row-fluid vc_row"  style="padding-top: 0px; padding-bottom: 0px; "><div class="row-bg-wrap" data-bg-animation="none" data-bg-animation-delay="" data-bg-overlay="false"><div class="inner-wrap row-bg-layer" ><div class="row-bg viewport-desktop"  style=""></div></div></div><div class="row_col_wrap_12 col span_12 dark left">
	<div  class="vc_col-sm-12 wpb_column column_container vc_column_container col padding-2-percent inherit_tablet inherit_phone "  data-border-radius="5px" data-shadow="small_depth" data-padding-pos="all" data-has-bg-color="false" data-bg-color="" data-bg-opacity="1" data-animation="" data-delay="0" >
		<div class="vc_column-inner" ><div class="column-bg-overlay-wrap column-bg-layer" data-bg-animation="none"><div class="column-bg-overlay"></div></div>
			<div class="wpb_wrapper">
				
<div class="nectar-animated-title" data-style="color-strip-reveal" data-color="accent-color">
	<div class="nectar-animated-title-outer">
		<div class="nectar-animated-title-inner">
			<div class="wrap"><h6 style="color: #ffffff;">Proses dan Pengalaman Konsumen yang Kurang Menyenangkan</h6></div>
		</div>
	</div>
</div>
<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
	<div class="wpb_wrapper">
		<p>Erik Sofiatry, 35, seorang dosen dan peneliti, mendapatkan rumahnya di Sumbawa, Nusa Tenggara Barat pada Oktober 2020 seharga Rp 240 juta ($ 16,484). Dia mengatakan seluk-beluk pekerjaan administrasi dalam membeli rumah akan mematikan banyak milenium.</p>
<p>“Saya mendapatkan rumah itu karena pengembang saya pintar mencari cara untuk memenuhi dokumen yang tidak mungkin saya berikan,” kata Erik.</p>
<p>Erik menggambarkan persyaratan administrasi pembelian rumah sebagai &#8220;terlalu rumit.&#8221; Dia menyoroti kurangnya penggunaan satu sumber data, seperti E-KTP, sebagai masalah. Dia ingat bahwa dia diharuskan memberikan beberapa surat dari kecamatannya yang menyatakan bahwa dia memang penduduk kecamatan itu.</p>
<p>“Saya pikir tujuan memiliki E-KTP [data terintegrasi] adalah untuk dapat bergerak tanpa “batas” administratif di negara saya,” kata Erik.</p>
<p>Selain itu, menurut Erik, baik uang muka maupun cicilan dalam pembelian rumah terlalu mahal untuk perumahan komersial.</p>
<p>“KPR mengharuskan Anda memiliki banyak jaminan dari pekerjaan, persetujuan dari atasan Anda, dll. Bagaimana jika Anda tidak bekerja jangka panjang dengan perusahaan? Mereka tidak akan menyetujuinya. Saya pikir itu juga membutuhkan surat persetujuan dari pasangan Anda. Jika Anda lajang dan pernikahan tidak ada di peta Anda, maka Anda selesai!” dia berkata.</p>
	</div>
</div>




			</div> 
		</div>
	</div> 
</div></div>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://www.thirdhome.space/ruang-kerja/generasi-milenial-indonesia-memasukkan-rencana-kepemilikan-rumah-di-urutan-akhir-rencana-keuangan/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana bisnis penyedia layanan co-working dapat bertahan melalui komunitas</title>
		<link>https://www.thirdhome.space/ruang-kerja/bagaimana-ruang-co-working-dapat-mempertahankan-semangat-komunitas-dalam-kehidupan-normal-yang-baru/</link>
					<comments>https://www.thirdhome.space/ruang-kerja/bagaimana-ruang-co-working-dapat-mempertahankan-semangat-komunitas-dalam-kehidupan-normal-yang-baru/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[firmans]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 23 May 2021 05:17:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Ruang Kerja]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.loyagami.com/?p=3732</guid>

					<description><![CDATA[The current pandemic conditions have changed many ways of working, especially the expectations of workers to work in a co-working space]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<blockquote class="wp-block-quote"><p>Beberapa hal yang kami lakukan untuk membuat orang tetap bersemangat bekerja di ruang co-working</p></blockquote>



<p>Pandemi memberikan tantangan bagi masyarakat yang secara fundamental meningkatkan konstruksi sosial. Meskipun dampak dari pandemi dapat berlangsung lama dengan pembatasan jarak , <em>lock-down</em> , dan dampak ekonomi yang menjadi norma baru, kami memiliki cara untuk bertahan melewati masa-masa sulit ini.</p>



<p>Sejak kelonggaran lock down dari tahun lalu, banyak upaya telah dilakukan untuk memastikan proses kembali bekerja, termasuk juga membuka kembali kegiatan bisnis dan institusi sesuai dengan aturan pemerintah. Tetapi sekarang dengan gelombang kedua dari pandemi yang menghantam kita dengan keras, tampaknya bisa semakin sulit.</p>



<p>Sementara beberapa industri mencoba untuk beradaptasi dan berkembang dalam kemerosotan ekonomi akibat pandemi ini, tetap dibutuhkan akan adanya inovasi, fleksibilitas, dan ketangkasan dalam menjalankan operasional. Ini telah menjadi kenyataan bagi industri co-working secara khusus, karena suatu keterpaksaan untuk meninjau kembali kegiatan operasional, menawarkan rencana keanggotaan yang lebih fleksibel, dan memperkenalkan model bisnis baru. Sementara beradaptasi untuk mengakomodasi model hibrida dari tuntutan dunia usaha dan kerja serta de-densifikasi bisnis yang akan menguntungkan sektor ini dalam jangka panjang, bagaimana cara memastikan retensi pelanggan yang telah ada?</p>



<p>Keterlibatan komunitas selalu menjadi strategi yang mengarah pada retensi, tetapi menjadi tantangan ketika aturan pemerintah tidak menginzinkan berkumpulnya banyak orang. Berikut adalah beberapa strategi yang dapat membantu memastikan bahwa Anda mempertahankan komunitas yang dimiliki meskipun ada banyak rintangan:</p>



<h3>Tingkatkan komunikasi dengan komunitas</h3>



<p>Hal terpenting yang harus dilakukan adalah menjaga jalur komunikasi yang konsisten dan terbuka dengan komunitas Anda setiap saat. Atasi kekuatiran mereka perihal keselamatan dengan mengomunikasikan tindakan pencegahan yang diterapkan oleh perusahaan Anda. Tanamkan rasa percaya diri di antara anggota Anda dengan menyediakan protokol keselamatan seperti pemeriksaan suhu rutin, pembersihan secara teratur dengan transparant, yang dibarengi dengan pembatasan jarak setiap workstation dan petunjuk rambu yang memandu pergerakan mereka di dalam ruangan.</p>



<p>Misalnya, menyiapkan gugus tugas yang dapat diakses 24&#215;7, yang selalu diperbarui dengan informasi protokol pemerintah mengenai kesehatan dan memiliki akses ke bantuan medis pada saat darurat, menunjukkan bahwa Anda mendukung aspek keselamatan appun yang terjadi.</p>



<p>Mendesain ruang kerja yang lebih luas, termasuk lebih banyak pencahayaan alami, area hijau, dan ruang terbuka yang dapat membuat lingkungan kerja menjadi lebih nyaman sekaligus menjadi tempat yang secara desain menarik untuk bekerja.Ciptakan penawaran layanan yang menguntungkan kepada anggota dengan menawarkan fleksibilitas mengakses ruang kerja dan fasilitasnya sesuai rancangan strategi kerja mereka secara efektif.</p>



<h3>Solusi yang <em>tailor-made</em></h3>



<p>Sebagai ruang kerja bersama, Anda harus memiliki keterampilan serta akses ke sumber daya yang dapat sangat bermanfaat dan penting pada saat anggota sendiri perlu fokus pada kelangsungan bisnis.</p>



<ol><li>Menyediakan platform untuk kolaborasi<br>Mengetahui bahwa Anda tidak sendirian di masa-masa sulit ini dan memiliki komunitas yang menghadapi tantangan serupa dengan dapat membantu mengurangi stres dan kesepian. Anda dapat membuat platform virtual menggunakan perangkat lunak dan alat online yang tersedia untuk memungkinkan anggota memposting pertanyaan dan masalah mereka. Kuncinya di sini adalah menjaganya tetap aktif dan konsisten. Anda bisa memulai dengan memulai percakapan tertentu yang dapat membantu membangun momentum.</li></ol>



<ol start="2"><li>Virtual marketplace bagi jasa layanan para anggota<br>Dalam masa ketidakpastian bisnis, Anda dapat mendorong komunitas anggota Anda untuk membicarakan layanan mereka dan bertukar keahlian untuk memanfaatkan jaringan bisnis yang ada yang dihosting oleh ruang kerja bersama Anda.</li></ol>



<ol start="3"><li>Kemitraan bisnis<br>Merancang kemitraan yang selaras dengan kebutuhan bisnis anggota Anda akan membantu mereka mengakses sumber daya dan membangun bisnis mereka dengan lebih mudah. Misalnya, solusi paket untuk meluncurkan platform e-commerce agar bisnis anggota Anda online atau solusi pemasaran digital yang terjangkau adalah sesuatu yang akan membantu meringankan beban.</li></ol>



<ol start="4"><li>Pemilihan program virtual yang cocok bagi anggota<br>Ketika sebuah bisnis memilih untuk bekerja di luar coworking space, ia juga mencari sesuatu yang lebih dari sekedar ruang kantor. Sangat penting bagi dunia  usaha untuk memastikan bahwa ini bukan hanya ruang kerja tetapi penyedia layanan co-working merupakan tim profesional yang dapat memastikan manfaat bagi komunitas dengan berbagai program antara lain </li></ol>



<ul><li>Penawaran program berlangganan online berbasis produktifitas atau pengembangan aplikasi.</li><li>Bagi yang memerlukan fitur untuk mengelola tim secara jarak jauh, dapat ditawarkan diskon khusus untuk berbagai aplikasi teleconference, produk home office dan lain sebagainya yang memberikan manfaat aktual bagi anggota.</li><li>Pemilihan webinar, workshop, berbagai kegiatan online  yang menyenangkan, permainan, potluck yang dapat membawa kebersamaan di dalam komunitas. Yang mana di saat bersamaan, anggota juga bisa mendapatkan berbagai kegiatan temu wicara online dengan berbagai pakar industri yang dapat memberikan pandangan mengenai keberlansungan usaha</li></ul>



<h3>Keterlibatan yang lebih mendalam</h3>



<p>Sangat penting untuk melibatkan pelanggan di dalam perencanaan yang anda buat, bicarakan mengenai strategi dan apa yang anda tawarkan apakah dapat memberikan manfaat dan membantu pelanggan anda melewat masa penuh ketidakpastian.</p>



<p>Misalnya, hubungi kepala HR masing-masing perusahaan dan pahami status bisnis dan karyawan dan lihat celah apa yang dapat Anda bantu, pahami dukungan lateral apa yang dapat diberikan tidak hanya untuk bisnis tetapi juga untuk setiap karyawan, Anda tidak pernah tahu bagaimana kebutuhan satu orang menjadi nilai tambah potensial bagi seluruh komunitas</p>



<p>Setelah tahun yang sulit, karyawan ingin menjadi bagian dari sesuatu dimana mereka berada. Periksa secara berkala kesejahteraan mereka, ingat hari-hari yang penting bagi mereka, dan secara proaktif merayakannya bersama mereka, cepat dalam menanggapi pertanyaan dan permintaan mereka. Sebagai cara percakapan halus atau melalui metode terstruktur, selalu cari umpan balik karena itu akan membantu Anda merancang pengalaman yang lebih baik yang selaras dengan kebutuhan mereka.</p>



<div class="is-layout-flex wp-block-buttons">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link" href="https://www.loyagami.com/flexible-smart-work-space/" target="_blank" rel="noopener">Flexible Smart Workplace</a></div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://www.thirdhome.space/ruang-kerja/bagaimana-ruang-co-working-dapat-mempertahankan-semangat-komunitas-dalam-kehidupan-normal-yang-baru/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
